asshole 仔上ugc 難唔難

借ac
有無人會有Year two entry 人數多唔多
依家讀緊cccu account
Gpa above 3係咪已經可以上返poly city

Gpa above 3係咪已經可以上返poly city

Speed

GPA 3好似係基本

我朋友3.7都冇offer

你朋友有冇報ilets ?

有
不過得6

大把人 3.4 5 6都無好睇彩數
靚女加分 真心

難就唔會咁多人走後門啦

商科3.5-6

睇科，
engine最撚易

其實我本人乜鳩都唔撚知 幫朋友問下

睇運
利申: 識人爆四冇U讀，過3.7都有

另外IELTS >7 會加分

3.5 or above with well preparation for the interview
Ielts 7
靚女加分（只限city）
運氣（3.7 ~ 4 都唔保證你有offer）

易到癲
當年班中學同學個個校內包尾嗰堆，dse 1x分，去讀asso(hkcc)嗰班好似全升ugc
唔少三大

題外話，暫時見過最癲嗰個
dse 15分都無>ive>某科收27分嘅科

其實真係幾幾易，hdasso仔唔係白比人笑走後門